Cmhk 仲有一個月到期想轉台 求平既4.5g 無限plan 最好返大陸都有數據

如題

4: $228 13GB + 2GB中港澳
5: $228 真無限 + 2GB 中港澳

咩意思？價錢一樣